屌，肯改個留名冇紅點問題未

點解要堆埋一堆先出更新？
淨係修正呢個問題出更新唔得咩
好撚唔方便